究竟全盛姚明係咩水平

三分命中率100%

問猴活

Block Oneal

連oneal都要認真嘅男人

某一時期入面最佳中鋒

傳奇球員級

全盛明仔技術係中鋒黎講係超班...罰球超班..
D 轉身腳步超班..早期力量不足..經過幾季已經
練到成個人力量技術容於一身，不過始終人有極限
..明仔個BODY 長期咁作戰都係敵不過傷病..
全盛時期有力與ONEAL一戰

講全盛all time top ten c

唯一可以屌打oneal 的男人
但敵不過傷患

屌打又誇張咗

2k 11定12
有個街場mode
嗰時唔識玩都屌打玩開嗰班friend

最撚記得係唔撚洗mark人
企係籃框下面
有人射波就跳起接實個波

勁過c朗

弱化版但識射罰球的O'Neal

唔同type,點會係弱化版O'Neal

姚明入選名人堂之後鄧肯曾這樣稱過姚明：他配進入名人堂。而作為和巔峰姚明較量過的科比也說：“他在場上具備足夠的統治力。”巴克利說：我始終覺得姚明技術不是很好。第一次聽到有人說姚明進攻技術不好的。

巴克利說完這一點之後。奧尼爾說：你盡胡說八道。你有防守過巔峰時期健康的姚明嗎？連我都沒有辦法去限制姚明。你覺得覺得他技術不好，有本事你自己去防一下他呀。我保證姚明能打爆你，打到你家人都不認識你

Yao Ming Yao Ming Yao ming Yao Ming~

當年打底嘅人都唔太識射中距離
但姚明係識 仲要有背籃勾手 單打基本無人守到
缺點係速度上真係比較慢
不過當年打陣地慢都無乜所謂 set play之嘛（之後嘅太陽除外）
邊似依家快上快落

而家個個中鋒都要射3分

大陸仔得個高字

未傷前 Footwork 好，射波準
Oneal都認佢勁

籃球我就唔係好識睇，但睇佢訪問同平時講野好似好好人又唔串咁

俾盡Capela level

佢個陣間唔中都會射3分

依家重有做公益
做人黎講佢算係咁, 唔似中國人

Oneal三番四次讚同嘅男人
可惜可能亞洲人對抗能力唔高，一傷就仆街
加上佢係火箭不停上陣，根本就無得養傷

True All Star Level
屌打候活，有力同Oneal 一戰

桃朋得個高

藍球係屈高GE .

如果有個3M高人...
藍GAME 就廢左

唔好忽略, 係咁比中國國家隊打埋哂啲比賽, 好似無抖過咁

籃同藍都唔識分

3M 高, 唔洗任何技巧,企定定入樽就OK.

高人遊戲

做咩姐你

係啊..果D ON9 垃圾 GAME 都要佢死去打真係ON9
講真果時靠易帝..王治嫉, 巴特爾都夠SM 同期亞洲隊啦

好可惜
31歲就退休
如果唔係傷，箭有機會贏冠

2k有年全世界打online 都用火箭
落波比yao就屈兩分

佢一早移左民又無咩群埋共產黨度。同李娜一樣都是少有清醒既中國運動員。

佢係政協

姚明嘅年代你中港關係最好嘅年代

Nba水平

邊止火箭
重有國家隊

講野有cookie monster 既水平
同莫湯保有得揮

國家隊唔打實比大陸球迷插la
咁小器

全盛時期幾乎係聯盟中鋒第一人
太全能

其實易帝好勁

做埋籃協主席你覺得仲算唔算群埋老共到

阿聯無情的審判讓國王明白了什麼叫郎心如鐵

第一季果時咪勁..但擺唔正個心態

支那狗一隻，
吹奏佢既人都係五毛，屌你老母

佢始終當年6th pick
以為自己一定有好多機會

Btw 網隊果陣易帝係好勁 ge
可惜受傷

連meme都有用佢張相做素材

我地只係評論佢的技術

Fisherman Lok 同比比鳥笑而不語

人哋鍾意咩國籍都要你管

懷疑有幾多人真係睇過姚明打波
進攻係勁既，轉身fadeaway無解，腳步好手感柔，罰球準，籃球智商又好，識傳波
但最大缺點係防守，移位慢，跳唔高
playoff成日輸俾爵士就係因為okur拉出三分線屌打Yao
overall都係個好勁既進攻中鋒

佢都唔使跳得高
佢自己本身夠高

如果矮三吋實勁好多

移位慢唔代表佢防守差架喎
佢個D係防守機動性弱唔係差

唯一唔使比oneal屌打既男人比較恰當

所以Yao生涯籃板得9點幾，唔夠人跳唯有做多d box out

岩，只係相比起佢起進攻，佢既防守唔算係頂級

最高水平好似係 2.29米

大陸仔仲最叻做鍵盤戰士

我記得online一比個波落底就彈game...唔知係game問題定3dm問題

咁快暑假喇咩
足球如果有個肥到長方形嘅人
足game就廢左

你唔駛睇當年打咩波既咩
當年C位做好三秒區防守已經夠啦
你估個個都鳩猴KG咩大哥

傳統中鋒打唔到機動性
但明哥守禁區都唔錯既

初頭on on99 得個高字籃底舉高對手，之後好似跟奧拉祖雲學footwork ,勾手同射兩分， 身材咁高已經屈到仆街。
同埋份人幾Humble.

匹敵先啱
但個時oneal已經進入由全盛時期開始下滑階段 明哥先夠佢抽

曾經屌打過， 已經係一項成就

d footwork 佢本身已經識，佢剛到果一兩季先有show下d dream shake, 打後d season好少再用

中鋒比人拉出去oneal olajuwon 都廢啦
籃底防守屌打oneal 呀

最ON9係打完NBA要返中國打比賽

古今中外咁樣頂LA oneal應該一隻手數哂

呢張後期練技成功
力量 腳步 轉身 上籃 勺手

嘩屌你老母

佢屌打oneal嗰陣 oneal都唔係全盛時期

玩玩具都有分水平

咁你咪唔好傾 lo

有中距離投射能力嘅中鋒

footwork 好
某程度嚟講係quick嘅
手感柔軟有射程
係體格局限左

全盛可以力戰oneal

國家隊限制左佢發展

屌你咩！好玩唔玩，係到玩屎
同舊屎傾咩計

支那隊正仆街

打撗生不可能, 高反而有機

轉身好撚快

直情毀左佢生涯啦

後乜撚野期

操撚死佢
當時大陸打佢一個

04架on9

邊度關火箭事.
係偉大國家隊唔畀佢唞

呢張中前期啦
法蘭c未走
果時屌打候活😂

前期

火箭04先用依件球衣

05oneal就唔係湖人

所以04

養傷 其實最大問題係
姚明休季要打國家隊
可以話中國男籃係有份收姚明皮

當年火前戰術又係on9
成日都係要姚明入籃底頂幾下
然後走返去葫蘆頂做pick
之後再湧返入籃底搶板
呢個情況 亦都係加劇左姚明體力消耗

點解唔好好地 好似當年湖人同馬刺咁
擺佢入內線強打
要拉位 咪去45度位
以姚明射術 無人會放佢射

BTW 其實姚明個打法 似鄧肯多 不過無咁靈活

呢場好撚熱血...
傷完仲要走返出黎再打

火箭戰術真心on9, 畀佢喺入面強打根本最有效率, 要佢走出走入, 成日pick完又pick, 佢係畀火箭打殘, 中國係令佢無時間休養, 殘上加殘

如果佢係打馬刺, 分分鐘而家仲打緊

呢下好記得

我有睇過書，提到佢初初唔適應，後尾搵人教佢探步，之後進步得好快

睇返咁多代火箭教頭
都係當姚明係大前 仲要係工兵型大前黎用

應該係大夢

記憶好似08年姚明傷未好，傷住去打奧運，搞到舊傷一直未好先咁快收山。

咪頂多林書豪level 因為係中國人比人吹大左

姚明有兩次二陣，三次三陣，rookie of the year，rookie果年就打 all star game正選
林書豪乜都冇

Kobe ace killer

睇完d 回覆好想問
咁全盛時期Oneal係咩水平

J. LIN 係勁
但只係頂盡2線頭
YAO 講緊係1線頭甚至TOP 1 - 3 (果個年代)

你可以開個POST 講

好似唔係rookie of year

Sor自膠
果年係 stoudemire

捉球都屈高ga 你有3m高你用個頭的波的入籠捉game就廢左

會將籃框拉碎的男人

最記得巴克利要錫驢仔屁股

3M 瘦到仆街 , 俾人一撞就冇

又大隻又3M, 成個HULK 咁點算.

NBA 限唔限高?

老左都成日串串貢但冇人挑戰佢咁

里駁吾刀禾哥cm-.-“?

好好笑

打太多比賽打到殘只係部分原因，個人覺得始終亞洲人肌肉強度比唔上黑人甚至白人…後期大部分傷患係骨折（好似係跖骨），本身人體結構負擔唔到嗰種重量同對抗性…

玩玩具 勿認真

同肥仔齊名 因為佢有射波
肥仔都講佢防唔到我 我防唔到佢

如果佢同 大夢個啲打 會唔會比大夢撚到一棟都無
海軍上將 Bill Russell 個啲 又完唔完封到佢？

仲有ewing 呢D,有技術爆炸力
不過冇得比較,唔同時代

雖然姚明係勁，但講到屌打 O'Neal , all time top 10 會唔會太誇呀？

近距離見過姚明

果時係房得幾條友...

我鼓起勇氣想走去同佢合照...

佢望一望我.....我講咗句：hi.

佢既眼神就無視我

毒撚好慘

屌咩打
互爆咋嘛

亞洲人體格負荷唔到咁高咁重
黑人米8 都可以跑得好快
亞洲人米8 多數都唔靈活又慢

賽後李克勤欲訪問姚明，但慘食檸檬，姚明越叫越走

中鋒ALL TIME TOP 10 點會冇

有大佬格 能夠鼓勵國家隊隊友

好過美斯

老老實實 真係未聽過人提 Yao 係top ten
數到 Jabber都未到佢

覺得boban 有potential 做第二個yao

之前睇雜誌定唔知咩話姚明唔中意打藍球 係比人逼

求其一份，真係未見過有媒體(中文除外)話姚係 top 10

笑撚死 咁足球有個幾噸肥仔塞住個籠係唔係都冇得打呀？

Top 10 C

我覺得入唔到但姚明未到諗都唔諗就話入唔到嘅地步

兩個遠古神獸佔兩個
渣巴oneal大夢三個
Mose malone上將 兩個
淨低三個位計實力加ring就無姚份
淨計實力有機會，但都係ewing排先

其實多數都應該11-15，同Howard 痴住

Mother fucker

我記得如果有T foul 火箭係會比明仔射罰球

you can’t fucking stop me

渣巴鎖定top2

DH 100%前過Ming

就講三連最佳防守球員都大爆姚明

火箭少休息 休賽又比中國捉去打濕鳩國際賽 唔傷就假

比van gundy教到佢變機械人

之後冇乜花巧嘢，悶但好屈

係玩具大王

史前既George Mikan
Bill Walton
仲有伊榮
佢邊到比得上呢三件

啲mid range好準

我無話比得上，但有人咁諗我唔會去到震驚嘅地步

咁到幾震驚下架喎
佢一次一隊都冇
PLAYOFF西決都未入過
你點排佢入前十啊

前十非美國人都仲有得討論下

喺呢個年代可以射3分 可能仲屈機

究竟要幾大力先撞得開300幾磅嘅Oneal

成個龍一樣咁肥，唔洗任何技巧，企定定係個龍前面就ok

肥人遊戲

有樂仔12分1

NBA有咁多偉大既黑人球員你唔講，你講姚明，又一隻狹義既民族主義走狗
人高你就拜，肯定仲係一隻唔過五呎既短身矮腳狗

有咁嘅人都抵佢稱霸啦 同埋大隻佢就唔係淨係靠高啦

睇你點睇，我覺得ok

令我震驚係排KAT top 10之類

基本上你排ben wallace我都會”明白”你

唔逐個覆

你係要講到3米

咁姐係奇人異士啦

我有個天生神力頂到你三分線都入唔到都得掛

我有個人拍波快到有音障都得掛

有個人三分線起跳你block佢再up and under 上籃都得掛

邊個唔屈

吹奏大陸佬，咩心態

印象中伊榮好似係佢師父

比我師傅達哥block到臭

姚明最大特點係反中/唔睇籃球既人都會堅信佢係淨係識屈高既廢柴

佢退休既時候oneal好似講過唔傷打落去有機會係all time top 5 c定唔知top 10

Yao>海軍上將

而家肥成咁

以前好鍾意t Mac 每日番屋企都會download 番火箭比賽睇番
姚明係勁 但肯定唔係top 10

優點：
夠高
射波準
手感中鋒黎講一流個個年代黎計

但場上缺點相較個堆top c黎講都幾明顯
移動速度奇慢
另外一個問題係處理包夾能力相對地差
有時會被人夾到turnover 有時人地夾又太早分番個波出番去

勁

肯定唔會top5

張羅奧奧渣根本成就能力都過唔到

唔知佢會唔會入HOF呢?

Sor 唔太留意NBA好多年

搖搖，陀螺，花繩大把玩具都有比賽架傻閪

唔係睇你唔起。係睇你唔到

高過你

總有班食屎狗入嚟放句玩具大王就走

走啦仆街，呢到啲人唔玩屎架

出左冊幾耐

佢得大隻，蝗冇 融合

連美國都認同既黃種人
技術全面，進攻手段，步法，防守都有準巨星級數。
可惜，敵不過傷病，為中國獻上自己既所有。

屌你老母 2米3仲要背功手感都好，出手點又高仲要fly away 除左佢自己炒點擋。不過易傷同埋而家既小球戰術3分戰，好彩佢出道早 唔係nba都未必打到

個人top 10中鋒
1. 渣巴
2. O'Neal
3. 100分
4. The Dream
5. Bill Russell
6. Moses Malone
7. Bill Walton
8. David Robinson
9. Ewing
10. 候活
仲有Wes Unseld, George Mikan, Mourning一大堆

姚明打NBA
打到完全溶入左 美國人既文化
佢既表情慶祝動作 成個鬼佬咁

唔洗理進攻時間 防守之類問題

係囉 好全面
一場最多入幾分

佢好清醒，有次佢屌大陸人，明明打nba係佢但成班大陸人覺得自己有份幫手。共享榮耀。

得罪講句 莫湯保都勁過候活啦

全盛DH12 神獸級別..
佢到E+ 生涯數據都係double double

三分線起跳個句 係計三分定兩分

海軍上將就
the dream 6'10都守唔住
yao 有力量有步法有高度

5x All NBA一隊/3x DPOY比child登仔講到垃圾不如 真係膠都唔想比
當年候活一個Carry魔術入決賽
莫湯保做過咩?金塊年代黑八?
(AI擔旗)76人年代比奧尼爾老強?
計獎項計成就候活絕對值得Top10

Howard 2008-09真心好勁
當年nelson重傷，要trade alston去頂
Jj redick唔夠勁
係 lewis同turkoglu叫做幾勁
但 howard真心勁到痴線
Ecsf屌打衛冕綠軍，ecf力拒 lbj 1.0的騎士
咁都唔勁？

你睇過渣巴,Bill russell, bill walton??

咁Yao守唔守到 the dream?

我99年開始睇波 只係睇過渣巴highlights
Bill Russell年代好多比賽連直播都無
不過有好多文獻記載 而且數據獎項最客觀
正如大部分人無睇過比利 都會承認佢係球皇

勁唔勁點評，咩做界線？

我只知成就DH屌打莫湯保